倚老賣老真係好仆街

話說啱啱搭的士返屋企 上車個陣我就覆緊人was app 大慨過左一個路口兩三支街燈位啦 我見到的士佬無落錶就話 咦 師傅你無落錶喎 佢就話啦 呀 係呀掛住聽收音機添 跟住一直相安無事 直到落車 錶係30.8 我就俾32 等佢找一蚊啦
之後呢 戲肉喇
佢突然就話 睇你好眉好貌 真係曬左你左個年輕人 浪費左你做個人 我初頭仲諗住佢多謝我提佢落錶 直至佢俾返一蚊我跟住話 唉係到黎搵笨 走啦 我就突然問 搵笨？ 我搵你笨 佢話係呀 你係搵我笨呀 行左半條街你唔俾錢呀 半條街都唔止跳一次啦 我就話啦 我跟本都唔知個到會唔會條錶 同埋我搵你笨我就唔提你啦 係唔係呀 跟住呢 佢就話喇你返去問下你老豆老母啦 遇到個七十歲嘅呀叔渣車 應唔應該咁對人 我真係火都黎就話 首先我跟錶比錢又好心提你落錶 之後呢佢咁講 我無搵你笨嫁 我開埋燈炒一蚊比你 我都無話你搵我笨 你唔識做人姐 我真係覺得講都曬鳩氣 回左句 人情道理我都有 我真係唔明你屌我做乜鳩 。之後呢 落左車佢重開玻璃 屌鳩我 話你咧d人無發達嫁
你發達話我聽呀 講左兩三次 最尾我真係頂唔撚順 我就話啦 我唔撚明你嘈乜 發唔發達我唔撚知 我對預現狀好開心 佢之後講咩我都無理啦 好似係曬左你住xxx 咁樣啦。

其實之前都有遇過類似既事 人地都係唔該無講d咩 什至係唔收我零頭多謝我 係唔係d廢老特別自我中心以為人人都有義務幫你呀 幫你補鑊呀 大佬依家你自己犯錯我已經提左你 我仲要賠埋俾你？？又唔見我返工犯錯個個人仆黎幫我補鑊既